# [Latus](https://www.facebook.com/ExperienceLatus/)

## Preview

![](/img/preview/header.png)





![](/img/preview/conoce.png)





![](/img/preview/eventos.png)





![](/img/preview/history.png)





![](/img/preview/team.png)






![](/img/preview/contact.png)







## HERRAMIENTAS UTILIZADAS EN LA PAGINA


### [BOOTSTRAP](https://getbootstrap.com/) 

```
Es un framework web o conjunto de herramientas de código abierto 
para diseño de sitios y aplicaciones web.

```



![](/img/preview/herramientas/bootstrap.png)




### [ANIMATE.CSS](https://daneden.github.io/animate.css)
  
 
 > Es una librería CSS3 para crear animaciones fácilmente.
  
 

![](/img/preview/herramientas/animate.png)



### [Eskju-jquery-scrollflow](https://github.com/eskju/eskju-jquery-scrollflow)


> Es una librería de JQuery para crear animaciones.




![](/img/preview/herramientas/scrollflow.png)


### [FIREBASE](https://firebase.google.com/)

```
Proporciona funciones como estadísticas, bases de datos, 
informes de fallos y mensajería, 
de manera que puedas moverte con rapidez y preocuparte de tus usuarios.
```


![](/img/preview/herramientas/firebase1.png)


![](/img/preview/herramientas/firebase2.png)


![](/img/preview/herramientas/firebase3.png)





| Tecnologia |  URL|  Descripcion |
|-----------|------|---------------------------------------------------|
| HTML5     |      |Lenguaje de etiquetas  |
| CSS3      |      | Hoja de estilos |
| JavaScript|      | Lenguaje de programacion |
| Animate.css| https://daneden.github.io/animate.css/    | Plugin CSS |
| Bootstrap|https://getbootstrap.com/   | Framework |
|eskju-jquery-scrollflow | https://github.com/eskju/eskju-jquery-scrollflow   | Plugin CSS |
|Firebase | https://firebase.google.com/   | Base de Datos No Relacional de Google |


## HERRAMIENTAS IMPARTIDAS EN 

### EDUTEC

![](/img/preview/herramientas/edutec.png)

`POR:`

### OSCAR CHILEL

![](/img/preview/herramientas/oscar.png)


### [NODE.JS](https://nodejs.org/es/)

```
Entorno de ejecución para JavaScript construido con el motor de JavaScript V8 de Chrome.
Node.js, usa un modelo de operaciones E/S sin bloqueo y orientado a eventos, 
que lo hace liviano y eficiente. El ecosistema de paquetes de Node.js, npm,
es el ecosistema mas grande de librerías de código abierto en el mundo.

```

![](/img/preview/herramientas/nodjs.png)

### [EXPRESS.JS](http://expressjs.com/es/) 

```
Framework web transigente, escrito en JavaScript y alojado dentro del entorno de ejecución NodeJS.
configura tu entorno de desarrollo y como realizar tareas comunes en desarrollo y publicación web.

```

![](/img/preview/herramientas/express.png)

### [NPM](https://www.npmjs.com/) 

```
Gestor de paquetes, el cual hará más fáciles nuestras vidas al momento de trabajar con Node, 
ya que gracias a él podremos tener cualquier librería disponible con solo una línea de código, 
npm nos ayudará a administrar nuestros módulos, distribuir paquetes y agregar dependencias
de una manera sencilla.
```



![](/img/preview/herramientas/npm.png)

### [POSTMAN](https://www.getpostman.com/)

```
 Permite el envío de peticiones HTTP REST sin necesidad de desarrollar un cliente.
 
Creación de peticiones a APIs internas o de terceros,elaboración de tests
para validar el comportamiento de APIs, posibilidad de crear entornos de trabajo
diferentes (con variables globales y locales).

```


![](/img/preview/herramientas/postman.png)

### [HEROKU](https://www.heroku.com/)

```
 Es uno de los PaaS más utilizados en la actualidad en entornos empresariales 
 por su fuerte enfoque en resolver el despliegue de una aplicación. 
 Ademas te permite manejar los servidores y sus configuraciones, 
 escalamiento y la administración. A Heroku solo le dices qué 
 lenguaje de backend estás utilizando o qué base de datos vas a
 utilizar y te preocupas únicamente por el desarrollo de tu aplicación.

```

![](/img/preview/herramientas/heroku.png)

### [MLAB](https://mlab.com/)

```
Es una de las bases de datos de tipo NoSQL más populares debido a los simple de su configuración, 
la subida de datos y su estructura flexible para cambios en el modelo de datos. 
MongoDB a su vez es una base de datos libre que puede ser configurada y lanzada 
por distintos servicios web como mLab.com.

```


![](/img/preview/herramientas/mlab.png)


### [GIT](https://git-scm.com/)


>Es un software de control de versiones  en el mantenimiento de versiones
de aplicaciones cuando éstas tienen un gran número de archivos de código fuente.




![](/img/preview/herramientas/git.png)






| Tecnologia |  URL|  Descripcion |
|-----------|------|---------------------------------------------------|
| HTML5     |      |Lenguaje de etiquetas  |
| CSS3      |      | Hoja de estilos |
| JavaScript|      | Lenguaje de programacion |
| Bootstrap|https://getbootstrap.com/   | Framework |
|Node.js | https://nodejs.org/es/  |Entorno de ejecución |
|Express.js | http://expressjs.com/es/ |Framework  |
|NPM | https://www.npmjs.com/   |Gestor de paquetes  |
|Postman | https://www.getpostman.com/   |Automatiza pruebas de una API |
|Heroku | https://www.heroku.com/   | Plataforma como servicio |
|MlaB | https://mlab.com/   |Base de datos NoSQl  |
|GIT Y GITHUB | https://git-scm.com/  | sistem de control de versiones |



:sunglasses:
